好恐怖呀！！！解放軍黎啦！！！

以前小學入過軍訓營都要學摺到起角
返到屋企我仲要好興奮咁表演俾阿媽睇

根本就多9魚

你摺得靚一靚 夜晚訓嗰陣咪又係整9亂晒

戰役過後，痛定思痛，認清現實，重新出發(抗爭五部曲-前言)

要黎吉死美帝

全球軍事(床上用品)第一先鋒